{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049662",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026984?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 곰들산장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00からチェックイン可能で、チェックアウトは11:00までです。 人数の追加が必要な場合はご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は払い戻しできません。 入室及び退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任がある場合があります。 魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 喫煙は客室内で禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生した場合、全額払い戻しが可能です。 バーベキューのご利用は午後3時から8時まで可能で、人数によって料金が異なります。 IPTV/WiFiを通じて素早く便利にインターネットを利用できます。 プールは9月15日まで運営され、午前12時から午後7時まで運営されます。 駐車はペンション内の駐車場で可能です。 緑水渓谷までは車で10分の距離で、祝霊山登山道と小道も周辺にあります。 コンビニとマートは車で3~5分の距離にあり、徒歩5分の距離にアチムゴヨ樹木園があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加の人数が必要な場合はご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていくことはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内で禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は午後3時から8時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "IPTV/WiFiを通じて素早く便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは午前12時から午後7時まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内の駐車場で可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "緑水渓谷までは車で10分の距離で、祝霊山登山道と小道も周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニやマートはありますか？",
            "answer": "コンビニとマートは車で3~5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "徒歩圏内に何か見所はありますか？",
            "answer": "徒歩5分の距離にアチムゴヨ樹木園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 510
    }
}